換咗新髮型新look之後，日日俾老闆話靚仔靚仔係咩玩法

俾男人日日係咁讚好靚仔好老尬
又咩話題都扯去靚仔

食咗飯未呀 一個人食呀
點解咁靚仔一個人食呀

交份report
份report 做得好快手喎
又靚仔又快手呀

屌你想我點答
除咗hahahah...仲可以點

除左hahaha
仲可以hehehe

有無睇過大叔的愛

腦細係好有錢
但係我直囉

你老細有無錢
同你直唔直
一啲衝突都無

啱 陪完老世都可以返去陪女朋友